# digift-test


# work env variables:

| Имя              | Тип    | Пример значения | Описание                                 |
| ---------------- | ------ | --------------- | ---------------------------------------- |
| **-- Mongo --**  |        |                 |                                          |
| MONGO_HOST       | string | "127.0.0.1"     | Имя (ip адрес) на котором запущенн Mongo |
| **-- Solver --** |        |                 |                                          |
| EXAMPLE          | int    | 600             | Пример                                   |

# Описание функций, выполняемых модулем

* загружает ...
* анализирует ...
* создает ...

# Входные данные

##  Конфигурация (Не нужно если конфигурация только из переменных окружения)

Описание конфигураций сервиса.

Пример конфигурации:
```jsonc
{
    "test": "EXAMPLE" // описание
}
```


## <Схема данных источника №1>

Описание схемы данных от источника №1 использующихся для подсчета результата.

Пример:
```jsonc
{
    "test": "EXAMPLE" // описание
}
```

# Выходные данные

## <Описание результата №1>

Описание схемы данных получающихся в результате работы сервиса.

Пример:
```jsonc
{
    "test": "EXAMPLE" // описание
}
```

# Краткое описание алгоритма выполнения программы с делением на блоки

## Конфигурация

Описание процесса конфигурации сервиса

## Загрузка необходимых для подсчета данных

Описание того откуда и каким образом берутся исходные данные.

## Описание работы алгоритмов

Описание освновной части работы сервиса, где производятся алгоритмы осуществляющие подсчеты на основе исходных данных.

## Описание результата работы сервиса

Описание того, что происходит в результате работы сервиса.
